吃天婦羅竟剝光麵衣～奧女被老闆轟出去！

日本美食炸天婦羅，主角之一就是香酥薄脆的外皮麵衣，但日本1家天婦羅店，日前竟遇到1位女奧客A，將麵衣剝光才吃，氣得老闆下逐客令！根據《日本集合》網站消息，A女是與友人到天婦羅店參加聯誼會，席間她就以「要減肥」為由，將自己餐盤中的天婦羅外衣都給剝光，再若無其事地把食材放入口中。

消息中說，天婦羅店的老闆看不下去，走到A女的旁邊跟她說：「這位客人，妳的行為太失禮了，請妳離開吧」，結果A女還驚訝回問：「什麼？你剛剛說了什麼？」
店老闆則是冷靜回應說，A女剝麵衣的行為，「是對我們的侮辱」，店家對自己提供的天婦羅「充滿信心」，不希望其他客人也跟A女一樣，把麵衣剝掉，「不用付錢了，請妳離開吧」。

消息中說，有出席聯誼的參加者不滿老闆的做法，上網表示「覺得很掃興」，但網友們則讚美老闆「有勇氣」，因為，對料理有熱情的人，是不會為了金錢，就允許食物被糟蹋的。

睇錯剝光衣服

香港KFC都有班港女剝皮食炸雞

Link?

好快有大班支那人去天婦羅店，食 飽之後剝炸皮

我都試過 飽得濟又唔想徒料

一個快餐店鳩炸出黎又唔同

老闆有堅持係正常

天婦羅店唔要天婦羅係咩玩法

蕃薯天婦羅果d點搣 好肉酸

日本人好尊重天婦羅

倪匡好尊重妓女

乜都加圖係咪型啲

乜撚野叫奧女

It's a mystery

d毒撚收埋d卡通片圖冇地方po

平時係奧客
今次奧女以為係奧地利女人

標奇立異嘛

正常人邊會理幅圖毒唔毒...?

巴打度度都見你貼烏賊娘

我以為係奧地利客人

我都係

你留意佢啲post
次次都要加佢隻公仔

睇唔明個問題係邊

咁奧客即係乜？

無聊日子

不用付錢了，請妳離開吧

呢間鋪將會好大鑊....

咪係 d仇女撚真係痴撚線

N腎係咪比人趕咗出巴哈

支那人：今次fat fat了

好似係台灣講法嚟
即係西客

好地地一個post
無端端貼啲毒撚圖出黎做乜

個客比錢鐘意點食就點食 架佬都on撚鳩

食和民啲垃圾天婦羅一撚定剥咗先食

咁點解你仲叫天婦羅

支持,留下唯一既正評
有時人多要求唔係咩壞事
有人唔中意食炸麵衣/太飽/減肥/材料敏感
但D日本師傅又懶係堅持
自己郁手都比人話
CLS

平時遇到炸野易剝既話我會剝
但係天婦羅店真係唔敢咁樣落人面

睇錯奧地利女剝光食天婦羅

支那思想 有錢大撚哂
間鋪係老闆既佢鐘意趕你就趕你架啦 戇撚鳩

總有意思

唔鐘意食炸麵衣仲去天婦羅店唔屌鳩你都對唔住自己啦

食幾多叫幾多又唔撚識仲細？弱智

乜撚嘢減肥都係理由仲9唔搭柒

咪係，D人食方包都要剝包皮，方包最好食既地方就係塊包皮，我係師傅見到實屌死班友。

日本佬係咁撚on9

難怪當年比我地中國屠殺😅😅😅

以為「奧地利女」，仲諗住睇鬼妹

.....

好尊重天婦羅

減肥走去天婦羅店係咩玩法

覺得太油剝出泥唔食有乜咁出奇啫
唔通食飯挑蔥嗰啲又要比人鬧既

利申：次次越食越覺油都會剝

咪喺 食巨無霸挑走舊青瓜d奧客 有冇尊重過麥當勞叔叔

除左抵撚死之外都唔知講咩好

但係天婦羅唔食炸皮，咁真係天婦羅咩

呢間鋪可能用心炸所以咁撚嬲

不過換作其他店或快餐
有時唔好怪個客
有啲人唔識炸或者無限次翻炸又或者用千年油炸
咬落去唔脆又油淋淋有邊個會想食

正想講N腎唔係台仔咩

台灣「奧」=香港「西」

雞皮多雌激素 女仔食得多唔好

A女是與友人到天婦羅店參加聯誼會
可能班同事友人局住話要去天婦羅店冇得拒絕
我都試過唔食得辣但要局住食雞煲辣到過水先食得
咁又算唔算糟蹋食物

條天婦羅打格仔就唔同晒意思

咁咪唔好食kfc囉

唔食皮=唔好食kfc咩邏輯
你唔食橙皮你都以後唔好食橙

又搵到位批鬥

香港已經食到日本級數壽司，但係天婦羅真係搵唔到，第一次食日本天婦羅感覺到幸福。
減肥唔應該去天婦羅專門店

明白 日本對食嘅嘢好尊重亦好執着
但覺得今次又真係誇張咗啲

日本文化我唔算好buy，但係佢哋尊重食物，唔浪費真係值得學習嘅

之前吹水畀人瘋狂串

當你用10年去調教一個完美嘅粉漿，用5年學炸靚D番薯，用幾年淨係學切菜，幾十年功力就係開呢間鋪整天婦羅，有人入嚟一上菜就剝左你多年嘅努力，咁樣即場落你面，加上日本人對食物嘅執着，完全理解。
自己減緊肥點都唔會去食天婦羅啦

奶茶走奶

喺你老母，識唔識個「係」字呀

日本人on9

直接叫白灼咪得叫天婦羅多舊魚

去壽司店唔食舊飯，一樣會被屌死

正想講幾多人明將拎舊飯壓碟底

呢度都大把啦
俾錢大撚晒嘛

香港人黎

泥你老母

減肥去乜嘢天婦羅店

有啲成舊粉

減肥揀乜撚天婦羅食
剝咗層衣等於冇油㗎咩？

太太？
利申 日文n1

咁你唔好食天婦羅呢味唔得咩

呢啲人係咪買爆谷會要求人地畀粟米佢

「漚客」或拗客，為台語用語，也常俗寫作擬台語讀音的國語擬音詞奧客、澳客、凹客等，粵語中則稱為閪客，是指惡劣的顧客。

「漚客」（台羅：àu-kheh）或拗客，為台語用語，也常俗寫作擬台語讀音的國語擬音詞奧客、澳客、凹客等，粵語中則稱為閪客，是指惡劣的顧客。 服務業普遍奉行「顧客至上」的服務原則，但部份顧客會濫用權利，對服務員提出無理要求、投訴或於店內行為不檢。 具有人身攻擊之貶意。

日本的天婦羅真係冇得輸，不可以同香港比架

剝皮食咁仲食咩炸雞

蔥你可以叫人唔落
但天婦羅點樣走外皮

有冇諗過其實佢炸得太難食 又林又油

屌你老味，唔好成日自己比錢就係客既概念擺哂係全世界啦

人地師傅整完個天婦羅你先知有炸衣？
上左菜先飽？減肥突然先知？
材料敏感佢上菜你先知架？
唔願意了解人地文化無問題，但都唔好成隻蝗咁呀
無理取鬧

我都會有時見到成大舊都係皮又肥就會meet走佢

男嘅就話姐，香港女仔根本係缺乏雌激素，食多啲雌激素同塑化劑補返好過啦

咁撚熱氣

如果炸得唔好我都會摵走層炸皮

走啦死毒撚

睇唔睇得明中文
越食越覺得油又唔想浪費啲肉咩剝囉
而且唔會有人未點菜就知廚師炸唔炸得好架嘛
剝幾舊唔食洗死咩

食咗幾舊之後個客開始剝皮嗰啲
擺明就係廚師唔得啦
唔洗你趕走 自動波埋單